班口不對心嘅連登仔真係好得意！！

部份連登仔成日上嚟踩低港女抬高自己
成撚日話港女鐘意食洋腸貪慕虛榮 自己又何嘗唔係迷戀台日韓妹？
講到非處就係公廁 但到你溝到條女唔俾扑又上嚟叫晒春仲想因為咁而飛咗人
搵女朋友又要人靚女又要性格好 豬少少就笑人豬閪唔溝
口中嘅正常樣女仔個個都係起碼中上level 但又唔諗吓自己咩質素
靚女多人追唔受溝收你做兵就話人係雞又嗌生嗌死咁
其實現實中就好似前世未見過女人咁係女都叫女神追住塊臭閪來奶

想比男人屌^^

category/27

狗公有腦就唔叫垃圾厹

Agguu

連登仔係有班on99咁，係事實
不過洋腸同台日韓妹果度唔太認同
因為就算係台日韓妹，豬樣飛機場一樣say no(溝唔溝到一件事)
但港女愛洋腸就唔同，樣衰禿頭都照撲埋去，已經太多例子

真愛

想呃正皮？

煲夠糖水

煲老薑

連登毒撚係咁
阻礙社會嘅進步

我勁啲✌️

屌我諗起我親戚兩公婆鬧交
男：口不對心你最勁！
女：你勁啲！！！